{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen nami mett!"},{"text":"Ô∏è Mul on mustad ja kollased triibud."},{"text":"√útlen \"Bzzzzzzzz\"!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike mardikas."},{"text":"Inimesed usuvad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Mulle meeldib taimedel lehet√§isid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma marsin rivis. Toitu kannan koju tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Mind v√µib kohata maa peal roomamas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavaid h√§√§li."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja lendan siis v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma s√§ran pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel."},{"text":"Kasutan bioluminestsentsi."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen sumisevat h√§√§lt ja meeldib suvel inimesi hammustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk peenike nina."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Inimestele ei meeldi, et ma nende k√µrvade √ºmber sumisen."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"9","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja v√µib tekitada probleeme majades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin elada puitkonstruktsioonide sees."},{"text":"S√∂√∂n puitu."},{"text":"Elan koloonias, kus on kuninganna."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad k√µhnad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tiikide ja j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Kasutan pinnapingeid vee peal p√ºsimiseks."},{"text":"P√º√ºan v√§ikseid putukaid, et s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Vees√µitja","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","icon_color":"0xFF9370DB"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine vroom vroom! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sees saab s√µita."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ô∏è S√µidan teedel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin sind viia erinevatesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄ Ma v√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind n√§ha j√§rvel v√µi ookeanil."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga jalgadega s√µita."},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Ô∏è Olen hea l√ºhikesteks reisideks."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Paljud inimesed v√µivad minu sees istuda."},{"text":"Ô∏è K√§in lennujaamas."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen pikk ja kannan paljusid inimesi. Jooksen radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen choo-choo h√§√§lt"},{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Ô∏è V√µin teid viia erinevatesse linnadesse."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur s√µiduk, mis viib palju lapsi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silt, mis √ºtleb \"stop\"."},{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"√ïpilased s√µidavad minuga iga p√§ev."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles-alla ja peal on keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on propeller."},{"text":"Mind saab kasutada inimeste p√§√§stmiseks."},{"text":"Ô∏è Ma ei vaja √µhkut√µusmiseks lennurada."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma s√µidan maa alla, et viia palju inimesi m√∂√∂da linna ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hed trepist alla, et minuga s√µita."},{"text":"Aitan inimestel tiheda liiklusega linnades ringi liikuda."},{"text":"Jooksen elektri peale."}],"options":[{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis aitab tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Kannan palju vett."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tiseveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Viin inimesed kosmosesse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma v√µin Kuule minna."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":false},{"label":"Dump Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}